屋企人由極深黃變成淺藍

以前屋企人深黃，運動一開始時都係，但呢兩個月過左已經唔再幫示威者，話警察咁做都情有可原

有冇人可以教下我點做

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

或者有冇屋企都係咁

唔開心

佢地點解咁講

佢地話汽油彈，大肆破壞地鐵已經唔可以接受，咁樣只會令中共越嚟越壓制香港人

特別係幾日前姐係831

你有無同佢地講黨鐵點害香港人？

比條警察扔汽油彈既片佢地睇，再話佢地有人派臥底扮示威者，話示威者個手法好純熟，訓練有素。

你話黑警放火，全部都係卧底做就得。

香港跟本無武勇。

解釋比佢地知破壞黨鐵係對831太子，旺角，油麻地，黨鐵完全妄顧乘客安全，落閘放狗咬乘客。冇人個頭鑿住示威者嫁，點樣專業判斷呀？

講到咁
即係佢地心底根本係權威人格
害怕被中共打壓

由得佢死囉 明明全世界都由藍變黃
真係理撚得你咩

淺黃/偽中立扮乜撚野極深黃

應該係

佢以前真係超憎架

logout連登account 係屋企打飛機

快啲鼓勵屋企人返大灣區置業，再大手沽美金買入人民幣！！

傻鳩p牌樓主諗住帶風向

唔係 我係想聽下有咩方法令番我屋企人變番

呢個時候仲點會有人黃轉藍

P牌分化撚

本身都唔黃，何來轉色

點解會俾人話分化明明只係想聽下你地意見

狗愈仆街愈暴力,示威就會愈暴力,
呢個係必然

咁易變，本身都唔黃得去邊

之前扮黃呃你

以前屋企人深藍，運動一開始時都係，但呢兩個月過左已經唔再幫警察，話示威者咁做都情有可原
有冇人教下我可以點繼續鼓勵

但真係深黃應該唔會變淺藍wo
尤其是經過地鐵站黑警恐襲事件，更加唔會變立場啦...
睇嚟一開始就唔係深黃wo...
只係需要問佢地一句，人重要D定死物重要D？
唔好再俾屋企人睇CCTVB，睇多D now, RTHK, 蘋果同立場

冇野可以做

你屋企人on9,完

佢不嬲睇開蘋果

真正既黃而家都一定仲黃緊
你屋企人會變姐係佢地都只不過係中間派牆頭草, 何來極深黃

有時真係唔撚知你地啲深淺點定義

呢個POST 99%係帶風向, 大家唔洗理, 不推文回覆由佢沉底

死開啦 咁易轉風向仲話深黃

係咁sd d 手足比人爆頭既片比佢睇，由其是831車廂入面果對情侶喊曬果段

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

不

推

文

不

推

文

說之以理，動之以情。

先講示威者係多次百萬人上街，但政府一直冇聽市民訴求，示威者已經用盡所以方法去逼使政府，示威者都好無力，只可以行動升級，講到喱到，你可以反問你屋企人，「竟然唔應該咁暴力，你話啦，我哋應該點做，香港人仲應該點做？」

再動之以情，講返爆眼少女，被黑社會斬至終生殘廢少年，被受折磨義士，多不聲數，你反問「人性何在，要為佢哋討回公道」

甚至，喻之以弊，講運動失敗，香港會變成點，會變得幾不堪，經濟方面，人權方面。

[不推文回覆]
點解日撚日都有呢d post, 然後都照有一大堆真心膠信?

其實係唔係冇人知假裝示威者但係持有真槍係有幾大件事? 做咩成個連登得番d打飛機post

俾佢睇呢個啦

再加831嘅片，你冇831嘅片？
有一段FA嘅片，真係睇到會狂喊⋯

倒不如說服連登仔唔好盲撐泛民既左膠行為啦…
反送中運動只靠泛民既「和理非」、左膠手段既話，晨早失敗咗喇！

點會有深黃變藍
根本唔係深黃 唔好亂講

清醒D, 佢地唔係深黃，只係念力抗共

好明顯係d狗做嫁wor有晒相。

咁既垃圾post都上到熱門係咩事

屋企人仲係咁話蘋果誇大來報導

車廂打既係換裝既示威者

咁都叫深黃?

咁都叫深黃
魚革前撐勇武先好叫自己深黃啦

講到尾咪又係自私

邊有可能係黃變藍
剩係見到好多淺藍因為垃圾黑狗變中立/黃就真

深黃點會接受唔到雞尾酒

佢地本來就係藍
無得救

不推文啦唔該 DLLM

睇鍾博士既民調咪知

P牌鳩PO都咁多人覆

比佢地更藍！！！藍到嚇鳩佢地

哦

深黃條撚咩

呢個係現實，唔少人都變緊

831都可以由黃變藍
我建議你忍痛下手啦

極深黃應該係唔會轉立場架WOR

支共要壓制香港人邊使理由㗎，只係遲早問題啫

與其溫水煮蛙同等死，不如自己反抗先

咁我屋企人由淺藍變極深黃 又點計？

深黃經歷完721 816 831仲會變成中立或者藍既
本身都唔撚多正常啦話
仲講嚟做乜？
定係你傻鳩P牌仔想帶風向又嚟玩失民心呀？
我同你講
我屋企由淺藍
經歷完後變埋黃
失你老母民心

係堅持又何來有變色機會...

經歷完831都可以變淺藍應該係無腦

超憎就等於深黃
咪on9啦

但好似冇人聽...

p牌狗

你明唔明咩叫深黃？

樓主已潛水
不推文回覆

教下你

申請過一個ACC

不推文回覆

你唔明極深黃呀
極深黃割乜鳩
定係想帶風向呀

講真 真深黃嘅人係真係核爆都唔割
去到呢個位通通現晒型

叫佢地快啲死

P牌撚收皮啦
今日有幾個p牌開post話雞尾酒同破壞黨鐵失民意
知咩事啦

未潛 可能我屋企人真係唔係深黃啦

揀嘢嚟覆
話緊你唔識分深淺呀

雖然有D懷疑樓主係賤種3毛
但的確係有DD樓主所講嘅情況
因為真係有人懶 老 唔識上網 繼續睇TVB
唔係話深黃變淺藍咁弱智 係講緊會有少少動搖
見到D衝擊畫面 會不明解
各位要做嘅係樣樣都解釋比佢知
多D陪佢地睇新聞 傾計 唔好乜都唔做

收皮啦喺度散播失敗主義

你屋企人騎牆撚啫，不黃不藍，無得救下嫁喇，割吧啦

無錯

知唔知咩叫極深黃

可能係真

blocked

祝你陷家剷

講得出黑警咁做情有可原本身都無乜腦啦
扮咩黃
想帶風向無咁易

收皮啦屌你老母

咁你唔好再覆 標題誤導

無良知既豬

我都發覺喱個問題嚴重性，所以我哋唔單單係應該屌佢分化兩三句就完，應該係確實咁解決佢。
因為分化post目的就係係你心中埋下一個種子，你唔馬上屌柒佢，有部分人可能真係立場唔夠堅定，又或者入咗死角，慢慢認同咗分化嘅諗法。所以真心膠就比佢哋真心膠，反正冇壞處，只要係用不推文就好。

我反而屋企人由淺藍變成極深黃

咪撚信呢個p牌撚
最叻就係用「深黃」一詞係度9up話失民意
我屌哂你全家呀

Blocked

咁容易變就唔叫深黃
唔好散播失敗主義

事實黎

色盲？

拉出去比狗打，即深黃

P牌真係特別on9

唔好傻啦 由運動一開始就咁嘅話 即係佢唔係深黃囉

咁咪即係淺黃加和理非

屌你老味又真係有笨柒會同佢認真討論
深黃會問點解俾警察打到咁都唔還手

深黃係會問點解啲狗仲未死
心痛係點解掉唔中

怕中共壓迫就更要反抗
今次輸咗叫佢預咗俾人清洗
留地不留人

咁即係本身係中立，深黃係好似你同我咁

你問佢
如果肯回應五大訴求個社會仲係咪會咁

佢地從來都冇深黃過

深黃又會變淺藍嘅 屌你老母 吹水怪

唔撚信
我附近既黃既都係一樣黃
反而藍轉淺黃同扮中立既有回溏跡象
不過都係班支持定反對都唔會有行動既自私撚

1）震撼教育
2）你令到佢哋感受到我哋年青人嘅危險

極深黃係唔會變藍架，你搞清楚先

屌撚左D P牌垃圾咁撚多日
屌少兩句就多返D牛鬼蛇神未撚甩D係到帶風向

仲有柒碌幫佢推POST

咁就叫深黃

典型假語句

Cut家用

普及黨鐵三宗罪

傻西瓜 不推文

唔好比佢地睇cctvb

問番佢地，咁和平時換到咁
比港共當左咁多年臭四都仲唔化？
有邊個國家爭取勝利冇暴力

深黃係冇可能變淺藍
你屋企人既反應根本就係叫左膠唔係深黃

畀佢睇汽油彈咩人掉
你屋企人唔係深黃 只係一直淺藍

兄弟求救想挽留屋企人繼續支持活動。

你哋就自己同溫層，話咩越來越多人藍轉黃，話佢帶風向。無視一切唔想聽嘅聲音，唔想面對嘅情況。

哦 關我撚事 p 牌仔

你老母生你果陣係咪屙漏個腦俾你呀

證明唔係極深黃，應該一路都係偽中立

因為你老母係騎牆派 咁佢又有咩實質作用

第一日開始左，已經返唔到轉頭

可能要反思下，巴打冇再做不孝子喇

認同 深黃點會咁易變

你誤會左佢哋係深黃
若果稍有暴力你就可以將呢兩個幾月所付出嘅野、所受幾痛忘記
咁你其實都唔係好在乎一開始希望爭取嘅野(民主，自由，公義)

你覺得佢哋可唔可以改變到你?
同樣道理，你都好難改變到佢哋

互相體諒，和而不同啦

唔割𥱊係咪代表佢做乜我都要支持佢？我知有警察放氣油彈，但勇武有無放先？如果勇武無放，唔該出來割𥱊！！

再之前有一次阻人上機，咪好多人出來認錯！果次我都好感動！點知呢次又一鋪清袋！！

送佢地入老人院,唔好理佢地,等姑娘喂佢地食糞

你問佢哋人哋咁做有冇影響佢？冇就收聲關你乜事
有嘅就話「依家收手嘅話你覺得放俾班狗嘅權收唔收得返？估下中共見你停會唔會即刻煮死香港人？」講到咁都唔識諗就算9數

blocked
上一頁

會轉色既應該反省自己點解咁易轉
仲有咪講自己係深黃

咁都叫深黃

汽油彈果斷片證實左係示威者啦仲攞出來講

閱

唔係呱?
721仲睇唔出中共打壓緊?
中聯辦出手喎?
813機場公安,
假記者都睇唔出中共打壓緊咩?
今時今日先怕被中共打壓?
警署都係咁拆啦,
拆狗鐵就唔得?
家陣警署私有化左
定係狗鐵公有化左?

p牌

成個 post 都 p, 由自篇自導自演

冇撚錯 ~根本冇可能深黃轉藍

點可以百份百肯定擲汽油彈嘅係示威者而唔係警察假扮

笑咗關咩事
係你地話一過死線就會將暴力升級嘅

p 牌仔 不了

大肆破壞地鐵之前發生咗啲咩？

個問題係嗰種暴力唔係對住敵人係周圍噴漆嗰啲無聊嘢喎

88黑警

本身係偽中立
只係現真身姐

唔洗救
表示係垃圾

咁就唔叫深黃啦呢啲係自私最緊要唔好影響到佢嘅自私撚

未聽過極深黃可以變藍

邪惡在蔓延，公義得不到伸張，

你選擇袖手旁觀，獨善其身，討厭政治，

換來虛華的繁榮、苟且的穩定、綏靖的和平。

你的內心毫無掙扎，因為你默許了它發生。

你怙惡不悛，卻不許有人在你的視線範圍內掙扎，

因為他們拆穿了社會的謊言，破壞了你的美好想像，

威脅你不爭不鬥的處世哲學，打擾你唯利是圖的心。

你愈來愈憎恨他們，敵視他們，因為沙特說過：

「憎恨意味着承認別人的自由。」

抗爭者憎恨暴政無惡不作的自由，

你憎恨抗爭者為所欲為地對抗暴政。

最不自由的反倒是你，因為不爭的你居然試圖掙扎，

掙扎如何終止所有鬥爭——

於是你跟暴政分享着同一樣的掙扎了。

憎恨鬥爭，意味着承認鬥爭是不二途徑。

因為鬥爭之外，大家都無計可施。

憎恨鬥爭，卻不想想這一切鬥爭皆由不鬥爭開始。

個人不鬥爭，勞煩他人代你鬥爭；

他人不鬥爭，逼你親身上陣；

政權不為內部改革鬥爭，逼出議會鬥爭；

議會鬥爭無效，逼出街頭鬥爭；

街頭鬥爭無效，鬥爭就進入行人隧道、商場和餐廳，

進入警察宿舍和大中小學，進入醫院、屋苑和車廂。

車廂鬥爭無效，鬥爭竄到車站大堂，

然後從地底深淵回到人間，尋找下一個出口。

殊途同歸，鬥爭終必回到暴政的內部，將之瓦解。

請問與世無爭的你，又有何作為？

和平，就是一個沒有人掙扎的世界嗎？

新疆建起一個100萬人的集中營，和平得很。

當年納粹分子，稱之為「最終解決方案」。

你，選擇將掙扎者排除出社會之外，以為這就太平；

有天到你要掙扎時，你就成為太平的敵人。

屆時你一定會憎恨自己，

因為這意味着承認自己的自由。

作者

咁都叫深黃？睇黎都係溫水煮蛙煮到透嗰隻。
要不是有勇武，送中已經通過咗喇，
情有可原？真係食懵你，由612開始已經無得原諒。
要挨打唔還拖你既事，到時喺街俾狗亂棍追住黎扑唔好問點解,
呀不過反正你地都會話係示威者扮，
影撚到狗做衰野 = 示威者扮，示威者做衰野 = 真係示威者做
屌你老味有圖 = 無圖，無圖真係無圖
根撚本班藍就先入為主，我對住公司班撚屌已經講都廢撚事，
睇下幾時到佢地喺地鐵站俾人扑，喺酒樓飲完落街俾狗兇俾狗趕，
到時我就大大聲指撚住佢地黎笑，唔燒到埋身都唔撚識痛。

一開始就深藍唔好扮

我見我身邊都只有淺黃變中/深黃, 樓主唔好喺度煽風點火打擊黃絲嘅士氣
你屋企人係點, 無人想知囉唔該

隔離屋個極深藍
睇完831 地鐵條片
同埋卧底片
即刻變左淺黃

扮咩黃
最多咪中立撚 變深藍

極深黃佢就係掟彈果個 on99

講到尾即係自私撚

咁樣點計都唔會係深黃囉

唔使講咁多
核爆都唔割

點樣由極深黃變淺藍真心諗唔明。真係極深黃會因為呢小小事變色咩？最多得淺黃姐

我老豆老母琴晚係欣澳落車，咁岩手足拆緊鐵，佢地唔可怕之餘仲大讚黑衫有禮貌，又擔心佢地比狗捉叫佢地快啲走。

係咪你唔夠落力呀

你問佢係咪投票會轉投建制

廢文，sage

一樣還一樣

樓主屋企人由始至終都唔係極深黃
呢個好明顯
深黃係連登呢班人咁樣
點都支持示威者

但係連登係同溫層都係事實
你問下你D同事 同學
雖然佢地會屌黑警 亦好同情示威者
但有D開始對依家示威手法反感
變得無咁黃
真係要諗一諗
唔好呃自己民意永遠企係你果邊

太子畜龍打人睇唔到？睇到我心都寒埋

經過721，811，831都仲可以由「黃」變藍，咁你屋企人一開始都唔「黃」得去邊

升級又唔得
黨鐵封站放狗打人呀
我地咁都要忍？ 係咪覺得我地亂咁破壞？
我地夠想有黨鐵走啦 事實就係黨鐵黑警合作打市民

咁多P牌

我都未見過深藍轉淺黃
如果係真，你屋企人咪又係牆頭草
利申：我同事比我講左咁耐，都係黃藍兩邊擺

帶佢出去睇睇 不反對既話
一世深黃

去買枝駱駝漆噴返黃佢

勇武既進化係狗，係制度迫成
叫佢地唔好倒果為因

比多啲網上影片比佢地睇
再同佢地理性討論下

深黃日日睇蘋果冇可能會變淺藍
只有一個可能: 本身淺黃或中立

P牌

強姦同渣波都可以接受, 但唔接受其他人唔接受而反抗

連我老母淺黃都唔割啦

第一次聽深黃變藍
Btw p牌仔

delete account唔好再上連登

睇你個case 就咁解釋一句咪得
火: 鬼做 做條片佢
黨鐵: 831太子 + 關站運狗

走啦 P 牌仔
咁撚岸鳩你都講得出

唉。。。我阿媽由淺藍變深藍

大家醒少少得唔得！！

仲有一條片係維園外，背囊閃住燈掟

做乜突然間幾個post講唔好用酒

爸反而係深藍變黃
話支持示威者

帶風向 又捉一隻

破壞死物 冇人死冇人傷唔暴力
永久性傷害係自衞手段
我日撚日洗屋企人腦

極深黃唔會變藍
行開d啦p牌仔
雖則我都係p牌

我唔覺得叫得自己深黃或深藍 係會變

此POST已完唔好再覆

除咗湯渣華外真係無人可以立場180度改變

深黃我理解係有正義感+良知+批判思考既人
唔見你屋企有

叫佢睇winter on fire 先
學下咩叫革命

on9
721情有可原？
勾結黑社會情有可原？
荃灣斬人情有可原？

有咩幻覺令你覺得你家人本身深黃

不推文

所謂深黃係核彈都唔割

幫我含J啦
P牌仔

收皮啦 p牌仔

食你既狗飯

極深黃會轉淺藍
有良知突然變無良知？？？？？？？？

超黃係會出嚟抗爭喎，最多咪偽中立扮黃

笑撚死 全世界都轉黃
閣下父母應該係極深度弱智

你屋企人如果係極深黃應該完全支持 如果唔係點叫極深黃

深黃會轉?

笑撚死我憎完之後返去訓教？根本本身就無立場

你不停播831啲片比佢地睇

屌你老母p牌開廢文 死開啦

帶佢落去俾狗無差別追打

P牌都諗住帶風向

笑話 從來未聽過深黃變到淺藍
依三個月睇人民日報定本身有色盲

咁即係佢根本唔係深黃囉

變色龍咩 721 831 都話會變既一定係偽黃裡藍

你重生開個acc

你屋企人仲有得救!!
樓主撐住

俾多D證據佢地睇 係黑警老屈示威者 有警察既地方先至有危險

極深黃會變就唔係極深啦 收皮啦

笑話
呢d係深藍扮淺黃
我老豆反共撐警咁佢係黃定藍呀
佢係深藍

我肯撚定你屋企人無出黎過黎，而係把得口既左膠撚

個別例子

手動轉，to 中立者

From CityU - 甘炳光博士 Dr. KAM Ping Kwong

我身邊沒有盲撐警察的人，卻有不少人會這樣說：

「警察係有野唔岩，#但係 示威者都乜乜乜」

其實這個 // #但係 //
會否忽略了A和B的程度有多麼不對等？
忽略了雞蛋與高牆的懸殊？

得到政府批准的遊行，都會被兩面夾攻煙霧彈？
還未有任何起訴理由，就用私家車帶走女示威者，亦不透露會去哪裡？

記者會上警察的回應就像跌落地執返咋沙，聽後令人發笑

我感到痛苦的，除了是示威者受傷
市民無論男女老幼，有否去遊行都因警察而無辜食彈
更痛的是有些人仍未發現問題的根源
仍在指責「搞事」的人，卻不問責荒謬的政府
仍在覺得沒有示威就會太平，卻沒有發現警察濫權到一個怎樣可怕的地步
我能連結到去傷者的心，卻同理不到仍在指責示威者的你
為什麼？為什麼？
是因爲我太自我，還是因為你已失去了。。。

——————

暴力是...
Violence is…

警察集會，政府默許。
Police rallies, the government allowed.
其他公務員集會，政府表明追究。
Other civil servants’ gatherings, the government declared they would pursue responsibility.

警察誤打途人，政府沒有遣責，警察亦未有道歉。
Police beat up passers-by, the government did not condemn nor did the police apologise.
示威者擾亂公眾秩序，政府強烈遣責。
Protestors disrupted public order, the government condemned them strongly.

警察圍毆示威者，政府視若無睹。
Police surrounded protestors to beat them up, the government turned a blind eye.
示威者圍毆警察，政府強烈遣責。
Protestors surrounded police to beat them up, the government condemned strongly.

撐警人士把多面國旗棄於垃圾桶內，政府沒有遣責。
Pro-police individuals tossed the PRC national flags in the garbage bins, the government did not condemn.
示威者把一面國旗丟入海中，政府說挑戰中央權威。
One protestor threw a PRC national flag into the sea, the government said it was a challenge of the authority of the Chinese government.

白衣人手持木棍在警察身邊走過，沒事發生。
White-shirt people holding batons walked past police, nothing happened.
黑衣市民在示威地點路過，警員指他有伸縮長矛。
A black-shirt civilian passed by protesting sites, police accused him of having an extendable machete.

白衣暴徒被捕，可以保釋，亦未被正式起訴。
White-shirt mob got arrested, allowed bail and yet to be charged.
示威人士被捕，不准保釋，短時間內被送上法庭。
Protestors got arrested, no bail allowed and were sent to court quickly.

這種選擇性的遣責/執法合理嗎？
Is such selective condemnation and execution of the law reasonable?

我不會跟你說，示威者因為有崇高理想，即使違法也是正確。那不是法治。
I won’t tell you, it is fine for the protestors to break the law because they have a noble cause. This is not the rule of law.

同樣地，你跟我說，警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。
Similarly, if you tell me it is fine for the police to break the law because they are trying to maintain order, I won’t agree it either. This is not the rule of law.

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。
Rule of law is everyone (protestors, police, gang members, civilians and high ranking officials) receives the same fair judicial process when they are suspects for breaking the law. This is the rule of law.

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。
When the government is not treating everyone in the society equally, but selectively and arbitrarily prosecuted certain people, and turned a blind eye to others’ illegal actions, that is not the rule of law, but the rule of men disguised as rule of law.

暴力不是市民走上街頭發聲。
Violence is not civilians going to the streets to voice their view.
暴力是市民走上街頭發聲後，政府隨即宣佈二讀如期。
Violence is after civilians going to the streets to voice their view, the government immediately announced the second reading of the extradition bill would proceed as scheduled.

暴力不是立法會爆了多少塊玻璃。
Violence is not about how many glass panels were broken at the Legco building.
暴力是政府以行政手段強行剝奪市民的被選權。
Violence is the government using executive measures to take away civilians’ right to be elected.

暴力不是我把心聲貼在連儂牆上。
Violence is not putting my thoughts on Lennon walls.
暴力是你一樣可以把心聲貼在連儂牆，但你卻寧可滅聲。
Violence is silencing others when you could also put your thoughts on Lennon walls

暴力不是多少白衣人打人。
Violence is not about how many white-shirt mobsters beating up civilians.
暴力是警察視若無睹，轉身離去。
Violence is police turning a blind eye, and literally turned their backs.

暴力不是示威者堵塞馬路。
Violence is not blockage of the roads by protestors.
暴力是警察堵塞所有去路再射催淚彈。
Violence is police blocking all the exits and then shooting tear gas at people.

暴力不是記者質問特首。
Violence is not reporters questioning the Chief Executive.
暴力是特首被記者質問，轉身就走。
Violence is the Chief Executive turned and walked away when being questioned by reporters.

政權對異見聲音的冷待，才是最大的暴力。

阿sir 又開工交功課?

食屎啦死警犬又作故仔

我老母已經由紅變黃
一年前已經開始向佢反洗腦
佢睇親youtube d垃圾片我就逐條同佢駁
我話你係信呢d嘅話
咁我自己擺條片上去話習大大係變性人都得啦
慢慢佢就意識到支那好多野都係fake
而家開始識得問我反警係咩絲 五大訴求係咩

監控燈柱， 信用評分

無論黑社會定警察都可以無差別打人，還手仲要控告你襲警

有病都要食假藥

BB仔要食大頭奶粉

如果你打算唔會生BB, 唔會病， 唔會出街咪無問題囉

返歸打飛機啦 兩條撚樣喺到圍威喂

幫你唔到，屋企由頭到尾都係深藍

藍黃係政見 黑白係良知

[ 手動傳 ]

係，你講得冇錯。
示威者的而且確係破壞緊公共設施，欄杆，磚都拆晒挖起晒，但我想提醒你嘅係，社會破壞左可以建設返，唔同你講到民主自由咁遠，我就淨係同你講人權，人權冇左就唔會再咁易爭取得返。

好啦，你覺得示威者破壞公共設施令你好嬲，你話佢地因為一少部分人嘅利益去犧牲大部分人嘅利益。咁當初起高鐵要拆菜園村嗰陣點解你又唔話政府破壞人地世世代代都住嘅地方？然後你同我講為左大部分人嘅利益就係要犧牲一少部分人嘅利益，你停一停諗呢個問題，你覺得自己矛盾唔矛盾？

好啦，你講到示威者破壞左公共環境你再好嬲，咁點解中華白海豚死淨兩條嘅時候你又唔話嬲呢個政府？唔通中華白海豚就唔係生命？佢就唔係呢個地球嘅一份子？

好簡單，因為呢兩件事都唔會切身處地咁影響到你嘅個人利益。

好啦，唔講環境，就同你講公共設施，沙中線鋼筋標準一改再改，連安全標準都達唔到嘅時候，政府做緊嘅野又係唔係危害緊公眾安全？又係咪間接地破壞緊社會安寧？然後你又會心入面諗，哎也我都冇幾可搭到沙中線㗎啦，唔關我事啦。

好簡單，如果你對以上三件事你都覺得唔關你事，覺得政府冇錯，覺得呢個社會嘅事咁事不關己，你憑咩覺得今日啲示威者出嚟做嘅野就係破壞緊社會？憑咩覺得佢地今日做嘅事係影響緊你利益？

跟住落嚟同你講啲深層次但你未必明嘅野，就係逃犯條例。
我必須喺度同你地講清楚，關於逃犯條例，好多人依家已經直接打緊大佬，但根本成件事嘅矛頭要直指嘅係林鄭月娥嚴重地破壞香港嘅司法獨立！點樣破壞？香港司法最重要嘅野就係佢嘅「無罪假定」，佢係保障緊冇人會坐冤獄，係絕對保障緊香港嘅市民。好啦，依家逃犯條例一出，特首話你疑犯都可以拉你走，法庭法官冇唔俾你送走嘅權限㗎，佢只有審視文件嘅能力㗎咋！咁同你俾人拉左但要喺監獄度搵證據證明自己冇罪有咩分別？呢啲叫「有罪假定」呀！

然後呢個時候你又會話，哎也我唔犯法㗎，唔犯法就唔洗驚啦。

逃犯條例一過，就唔係你犯唔犯法嘅問題，係你講真話都會俾人話破壞社會安寧。我知你有小朋友，所以就用小朋友做例子。

你個小朋友飲左毒奶粉，然後你企出嚟話要幫個小朋友討回公道，但你俾人拉左話你破壞社會安寧，你自己諗。

你個小朋友喺學校俾小朋友蝦，唔好話蝦啦，直接打啦，然後你因為佢一句我爸是李剛你就唔敢追究，你自己諗。

咩叫人權？人權就係你可以因為呢個社會嘅不公而發聲，唔好講到咁大，人權就係你可以因為自身遇到嘅不公義發聲。

今時今日，你上到facebook，用到whatsapp，呢啲都係人權。

我重申，你講得冇錯，呢一代嘅示威者的確係破壞緊社會公共設施，但佢地爭取嘅野嘅意義遠超過你眼見冇左嘅欄杆同埋地下嘅磚頭，如果呢一場仗佢地放棄左，輸左，就會全香港人都冇左人權同公義。

睇到呢度，你覺得到底示威者係因為一部分人嘅利益而犧牲緊大部分人嘅利益，定係因為一大部分人嘅利益而犧牲緊自己嘅利益？

你自己諗。

好多野都係黑警扮示威者做

如果仲話緊前線係收人錢，點答好？

深黃係無可能變成藍
樓主可以收皮

變得色既就唔撚可能會係深黃係咪你誤會左啲咩

咁都叫極深黃. 人唔笑狗都吠

極深黃會變藍 咁根本就唔係深黃
笑死我
只做個少少野
不推回覆

冇 同你一樣 黃變藍 仲加啲紅
但我一直唔覺得佢哋係深黃
頂多叫中立 各大50嗰啲
今次6月9嗰日就話反送中都正常嘅
都撐 612就有少少不滿 616就再撐反送中
之後就大直路落藍

仲由日日煲睇蘋果動 動到我覺得煩
轉咗聽中國新聞

我話你知 冇得救㗎 佢哋覺得自己好醒

ching，呢度連登嚟㗎
有人變藍就一定，但都好多人變黃，個比例差唔多㗎姐

唔需要一定佢地支持勇武，
只要帶出返林鄭玩咁大，
所有野已經返唔到轉頭就得
同埋引導佢地明白中共其實點都唔會退讓，
不如擔心下前線仲好

只要諗返起「初心」佢地就唔會變藍

你問下佢點證明係示威者？
事實就警方承認有臥底
而早幾日有相影到配槍示威者擲火彈
亦都開左兩下真槍
咁點證明果個唔係臥底？

利申 唔係割勇武 但係同藍絲理論可以捉呢個point

全部朋友父母都係深淺藍轉黃
你收樣啦p牌仔
黎緊投票你地保皇食硬屎

叫你屋企人返去大灣區住, 香港太危險

黑白是良知......太子果日之後仲可以變淺藍....... 你好似未了解過你屋企人

blocked 上一頁

你咪同佢地講 示威者到今時今日仲係一條生命都無傷害過
但警察已經打到無數人嚴重骨折爆眼接近死亡
你問佢地邊個錯啲!

發覺好多P牌都咁講

屌，都唔化嘅，乜都唔做就唔壓制香港人咩，睇下本身條送支條例先啦死剷

如果林鄭9/6講「撤回」，呢一切都唔會發生。

所謂深黃係就算真係做恐怖份子都冇問題，相信抗爭者每個行動都有佢既意義

一見暴力就想割果啲根本係騎牆中立或者極淺黃，根本冇嘗試過代入現場抗爭者

on9

憎警察同政府唔代表係黃

如果過左831之後都仲有人可以轉藍
咁佢本身黃極有限
裝睡既人係叫唔醒架
唯有打到佢醒

真係深黃又點會變藍

風向post咪覆啦

【正視聽】屋企人由深藍轉哂黃

阿媽由普通深黃變成激進深黃
鬧到啲popo癡線

無辦法幫到智障人士

人人都藍轉黃，你屋企人竟然黃轉藍
同佢講黎都哂鳩氣

你忍痛搵fd濕你幾下
之後話比佢地聽係狗做

得啦收皮啦

分化狗 我屌到你屎眼由黑變紅呀

轉得唔會係深黄囉

變左支持警察打市民呀？

哦 p牌仔

每個人都喜歡安定，所以每個人本身都係淺藍，正常。
唔好介意，我介定此為路線之爭，目標一樣，做法不一。
佢唔接受兄弟爬山，唔想攬炒，人之常情，無得迫。記得818 是自我修正後，同和理非遊行的一日，效果很好。
藍是習慣，未必無得傾，但有時手足要聰明地和理非啲。

請善用不推文回覆

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

咁叫深黃？人唔笑狗都吠
深d都支持核彈啦
憎政府點會變藍

我屋企兩老由港豬偏黃變咗做極深黃，佢哋69重喺度質疑啲黑衫收錢，而家瘋狂屌狗

政府大大力，長期暴力就🙈
示威者少少，短期勇武就屌
黃？邊度黃呀？

分清深淺先啦

即係本身唔係深黃啦

正如藍都會變黃咁姐我覺得

你老豆老母邊忽深黃過
呢兩個月大把人藍轉黃

同你相反 老豆係共產黨忠實fans 依家都會話政府,警察做得唔啱

示威者手段同政府政策兩回事
你會唔支持示威者但都唔會走去支持政府
掉轉就唔同
你會因為知道政府政策有問題而改變
前題係如果智力唔太低

不推文，值接block

你屋企人on9 完

放831車廂片段佢睇

極深黃係好似我噉覺得啲勇武派唔夠勇唔夠膽衝呀！噉都變到你屋企人黃極有限

冇人想知，此post已完

請勿出廢post阻礙討論重要事情

真係第一次聽由深黃變淺藍
咁你屋企人都唔深黃得去邊啦

垃圾post

深色係唔會變色，p仔請收收皮

你收皮啦

P牌五毛就收撚皮啦